直播 左右大局 黎智英周庭等人仍未獲釋 壹傳媒蘋果日報282股價暴升20倍!?

#壹傳媒 #黎智英 #左右大局

黎智英周庭等人仍未獲釋
壹傳媒蘋果日報282股價暴升20倍!?
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、吳敏兒)

D100 Radio
499K subscribers

黎智英周庭等人仍未獲釋 壹傳媒蘋果日報282股價暴升20倍!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、吳敏兒)

香港警察周一 (10日) 上午拘捕壹傳媒創辦人黎智英等多名集團高層人員，還出動200名警察進《蘋果日報》大樓封鎖搜查，引來港人不滿。周二 (11) 凌晨，《蘋果日報》報紙才印好，就有市民搶購，到上午10時，《港蘋》稱已加印至55萬份，仍然市民在排隊購買。壹傳媒同日股價一度再升近6.6倍，午後最高見1.96元，兩交易日股價累計最多升逾20倍。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

羅家聰講緊